見今日天氣咁好 一陣帶隻狗出街屙屎先

唔想知

Ching咩事個個post jer住哂=.=

所以?

馬英九看手錶

唔好走數呀 你同摟揪場拳賽

佢又唔留tg又唔覆我comment
笠水狗

第一屆連登狗屎拳賽正式誕生 摟揪俠 VS Dean 由一督狗屎贊助播出

幫你開埋post啦